典解樋口円香甘正

點解你咁鍾意響子

我芙蘭丸

唉媽斯？

討厭討厭最喜歡

誰

黎蛇有無睇恐龍與辣妹=,=

沒有

我idol

好好睇快啲睇

左上那個畫崩了

不是臭雞